В папке design находится прототип дизайна сайта, реализованного на данном этапе и дизайн окончательного вида сайта. 

В папке uml находится логическая диаграмма переходов между страницами на сайте. Также прикреплена UML диаграмма процесса создания блога и дальнейшей работы с ним.

В папке src находится код самого проекта. Чтобы запустить проект, необходимо сохранить в одну папку все файлы src, затем набрать команду python manage.py runserver и открыть в браузере страницу http://127.0.0.1:8000.